# getBadge

*Однокнопочное приложение для получения бейджа.*

Запустите приложение на телефоне или эмуляторе.
Нажмите на кнопку "Get Badge!"
Выберете способ сохраниения изображения - сохранить в галерее или скопировать и поделиться.
Вы превосходны!
Можете повторить при желании.
Закройте приложение и наслаждайтесь жизнью :)
